# nuit de l info

Projet de la nuit de l'info

Dans le cadre de la nuit de l'informatique nous allons développer une solution web-app dans le but d'aider l'utilisateur à survivre dans un milieu hostile.


contributeur:
